點解米線唔係叫米粉，米粉唔係叫米線

正常黎講，粉係比較粗，好似河粉咁，扁闊身，瀨粉比較粗。
但點解明明米粉明明咁幼，要叫米粉?
相反，米線係比較粗身，反而叫米"線"?線唔係應該好幼架咩?
我覺得應該米線叫米粉，米粉叫米線
咁先合理。
Sorry for1999

秒殺？

唔講唔知

原來有人同我都係咁諗 疑惑左好耐

真係唔講唔知